有冇人成世人都未流過鼻血？

今日同個fd講
佢話我講大話
究竟流鼻血係咩感覺？

鼻會流血嘅咩

咪就係 流鼻水就試過

我都未流過

其實係咪好正常

樓主好想試下？我黎幫你

成日諗鼻血會唔會倒流跟住吞左

我

細個爬樹爬到跌左落黎流左一次
之後都無流過

好羨慕你地

由細到依家都未試過